28/7 蒲吧 眾樂樂獨樂樂

頭先有冇巴絲喺度
四隊我覺得有三隊都好正

sayyoucare去前無聽過 發覺好撚正

係
好正
本身淨係去睇Andy同seasons for change 點知 sayyoucare 都好撚正 好帶動到氣氛

識野巴打 andy同seasons真係好正

seasons vocal另一隊band Soul of Ears都好撚正
琴日先發現係同一個vocal